曾鈺成入咗PolyU,唔好信!

老鼠成入做PolyU,小心!
唔好信佢地!
唔好信佢地!
唔好信佢地!

on99成龍做乜鳩姐，跟住去一定冇好野

雖然佢係掛名教授

仲要有狗護住佢地班人入架

呢條友一定唔可以信。

幾年前同建制議會打龍通，用wtsapp 投票單野爆左，佢已經完全無誠信可言。

成龍教撚授咩
字都唔識多隻

自願做人質

唔好信其他人呀，唔好自首，乜都唔好講

資料片段補充：

曾鈺成無熄咪 返來就郁喇

建制狗全部都信唔過

曾鈺成奸姣無比架，唔好中計

推

佢會唔會入去mon 撚住班手足點走又或者睇下仲有幾多人，再wts 出去

仆佢個街，拎光環

咪撚信呀 唔好投降 投降就入撚硬你

點解咁多記者入返去既

搵索帶綁撚住佢做人質啦

幫狗探路

咪咁快下定論，張達明應該都信得過

真係唔好信老鼠成

共產黨員唔會有好人

有都係扮出來的。

推到poly 手足見到

Push

去緊s 座。

有狗扮記者！

上口罩！！

唔好以為佢係趙紫陽,唔好信佢

點解會比佢地入到? 入面手足有共識放人?

張達明應該唔會害學生

收到！

完全正確！

叫人唔好走

唔好太高期望，依d法律專才仲當緊香港係一個法治社會

張達明 知唔知自己講緊乜呀

佢係唔會, 但魔警信唔過

叫緊手足出去囉講

佢哋說服手足去狗屋

張達明你收聲啦

警察失信開.

老鼠信唔信得過一半一半.

張達明本身信得過.
但警察反口都吹佢唔漲.

另一邊面. 手足在內2日, 身心俱疲. 又真係好難捱

政府無計先叫你投降炸.分分鐘守落去有轉機
如果佢有計,一早捉晒理大D人啦
仲要係老鼠成,好撚鬼

好似黑警留你留左40小時都搵唔到罪CHARGE你, 呃你話可以保釋一樣,
根本留夠48小時,佢都無罪CHARGE你,你走左係完全無時
但保釋走左你仲係帶有懷疑已犯罪之身,係仲蝕底

咩都保證唔到就收撚皮啦屌你老母

唔好聽手足

咪撚信佢呀

收聲啦張達明

信唔過啊!

張達明好鬼呀！

頂住 我地來緊

法律上佢梗係可以講得好好聽
但係實際上比POPO拘捕完係另一回事嘛

唔好信呀

唔好信呀
搵方法突圍好過

事實係點大家有眼睇
大家知而家無法治
黑警信唔過

但長遠D睇, 會唔會化解到內外都不停削弱緊既劣勢?

不過一出去抄左牌既就大風險好多, 比人TARGET可能追蹤可能...WHATEVER

屌你老母呀
呢頭扮野勸降
彌敦道快速進攻圍捕緊
咪撚信共狗

出去一定立即拘捕
跟住點你諗到

咩都保證唔到 你教人地行出去冇事既

咪撚出去，實比人告暴亂要坐十年，都浪費咗其他出嚟支援緊既手足

咪聽條友9up

呢個決定太沉重, 只能留待現場手足自己決定

千奇唔好出

push

狗唔走，理工嘅人一定唔好走

總之信我講，呢條仆街唔可以信。司徒華生前有批評過呢條撚樣。

唔好信

班狗夠膽咪攻入嚟，我就睇下邊個傷d

唔好信！搵路走！唔自手

noted with thanks

蔣經國發表三不政策，親口告訴《紐約時報》記者說：「與中國共產黨接觸（談判），就是自殺行為，我們沒那麼愚蠢。」